［認真］爆mon去邊度換最穩陣

我果部係iPhone 6plus，除舊電有少少壞外，重用得好好地，所以唔想換機
想問各位Ching，邊度換mon換mon比較可靠，價錢又相宜？？

先達

apple

自己買mon換

有無邊間介紹呀？ching

個價錢咪同部新機差唔多⋯⋯

邊有工具開機呀？

你電壞 做乜要換mon

認真答你, 唔想俾人換走左個mon呢, 就最好買mon自己換, 一係搵剩換玻璃

依家一部iphone6s 1000蚊？
我比夠3000你幫我買兩部ok？
剩左嘅益你

大家誤會左勒，我係爆mon想換mon
可能我講埋件電你地誤會左勒

咁點解當初要講埋電？

Sorry
我以為差唔多價錢
自吞一打先

細佬我就係無錢，先想唔駛咁貴既情況下換mon

因為我估大家實叫我換部新電話

認真答你你要100%可靠一定冇可能，除非你自己買材料自己換，你要平嘅話可以上網搵吓，有啲佢可以仲俾你睇住佢換，不過個mon可唔可以靠係邊度黎冇人知

佢會畀埋工具你

上次係地鐵站見到個人即場幫條女換mon
勁快手 如果我係用iPhone 我都會問個哥哥仔拎聯絡

華強北

自己係淘寶買個Mon黎換，附送必須工具

拎到手一路睇住youtude教學

新手用左半個鐘左右換好

只有Apple store 最穩陣

窮撚想慳得就慳

最穩陣一定係apple store

之前爆左mon又過左保養
上網搵左個係地鐵站即場幫人換mon既
叫eeiphone 幾好人 網上有價錢 同埋即場望佢換唔驚俾人拎走啲零件
之後佢幫我換換下話home制壞左幫我免費整埋